高秀蘭

高秀蘭已死並確認為9月16日嘅浮屍？

依單係咪真？

推唔郁